\begin{table}[!ht]
    \caption{Evolução de Formados por Apoio, no curso de Engenharia de Software, 2015-2020.}
    \label{tab:FormadosApoio}
    \centering
    \begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|c|}
    \hline
        \rowcolor[HTML]{9B9B9B}  \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Apoio}} & \textbf{2015} & \textbf{2016} & \textbf{2017} & \textbf{2018} & \textbf{2019} & \textbf{2020}  \\ \hline
        Auxílio Moradia & 1 & 0 & 2 & 4 & 5 & 5  \\ \hline
        Auxílio Socioeconômico & 0 & 0 & 1 & 1 & 0 & 5  \\ \hline
        Sem apoio & 35 & 32 & 40 & 50 & 37 & 55  \\ \hline
        Bolsa Alimentação & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 11  \\ \hline
        \rowcolor[HTML]{C0C0C0} \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Total}\tablefootnote{Os totais referentes às variáveis de apoio podem estar aumentados devido à possibilidade de um estudante receber mais de um tipo de auxílio.}} & 36 & 32 & 43 & 55 & 42 & 76  \\ \hline
    \end{tabular}
\end{table}
